{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004066",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도 아이리스펜션"
    },
    "text": "アイリスペンションはソンジェ島のドゥムリビーチに位置するヨーロッパスタイルの木造ペンションです。 11の客室で構成されており、スパ、プール、海の眺めデッキ、バーベキュー設備など各種アメニティが充実しています。 テラスから美しい西海の夕日を鑑賞でき、庭園やドゥムリ海辺を眺めることができる位置です。 干潟体験や海釣りを楽しむことができます。 入室時間は22時以降の場合、事前にペンションに予めご連絡をお願いし、オンラインで決済する場合、基準人数に対する料金のみ決済し、残りの人数追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 ペット同伴の入室は不可であり、必要な場合は事前に電話相談を行ってください。 スパ/ジェットバスは使用時間が自由で、入浴剤は無料で提供されます。 炭火バーベキューと電気グリルが利用でき、注意事項を守らなければなりません。 児童と幼児の安全に留意する必要があり、すべての客室でインターネットを利用できます。 屋外共用プールも利用でき、使用時の注意事項をよく守らなければなりません。 周辺には海水浴場やさまざまな観光地があり、バーベキュー場や駐車施設もあります。 楽しい旅行をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイリスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アイリスペンションはソンジェ島のドゥムリビーチに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "アイリスペンションは11の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションのアメニティには何がありますか？",
            "answer": "アイリスペンションにはスパ、プール、海の眺めデッキ、バーベキュー設備などの各種アメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションからは何が見えますか？",
            "answer": "アイリスペンションからは美しい西海の夕日や庭園、ドゥムリ海辺が見えます。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "アイリスペンションでは干潟体験や海釣りなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションでペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "アイリスペンションではペット同伴の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションのスパ/ジェットバスの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "アイリスペンションのスパ/ジェットバスの利用時間は自由です。入浴剤は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "アイリスペンションでは炭火バーベキューと電気グリルが利用できます。注意事項を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションで児童や幼児の安全についてはどのような対策がされていますか？",
            "answer": "アイリスペンションでは児童や幼児の安全に留意しています。また、すべての客室でインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アイリスペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "アイリスペンションの周辺には海水浴場や観光地、バーベキュー場や駐車施設などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 494
    }
}